大家小心 如果有曰本人係街問你路 你就好小心d

唔想好似我禁中伏交學費，就乖乖哋睇咗佢
因為實在太多單同類事件，仲要係同一個犯案者

長話短說 今日係旺角遇到一個自稱eddie既日本人
佢一袋二袋 問我E21巴士站係邊 話要去機場 禁我出於好心咪幫佢囉 點知帶到去佢話趕唔切 話自己得百五 唔知夠唔夠搭的士 仲話叫你幫佢截的士問價錢 然後佢會問你借兩舊水 又話會還又留電話（個號碼係726600894）
事後google個電話號碼 當場呆左 原來有禁多人同我一樣中伏

我唔係要你地可憐，我只係希望其他人唔會同我一樣中伏

其他人中伏post

唉 世風日下 同情心？都係收埋d好

有冇中伏巴打求相認

每隔幾個月就會有一位巴打中伏

係 今年最小第三單

傻閪

人類總是要⋯

其實樓主都係好心姐

報左警未呢
重覆發生過咁多次
被呃嘅人無報警，定警察無做野

上網google先知條友出左黎搵食好多年